今日港鐵癲到咁，仲唔攬炒，恐慌性拋售港鐵股票！

既然港鐵高層都係紙牌公仔，最後又係聽命林奠，勸大家拿拿臨賣晒港鐵佢，恐慌性拋售，同港鐵一齊攬炒！睇佢出年仲有冇暴利！

借位

(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

黨鐵!!!

光復香港，時代革命